(螺絲cover) 陳奕迅 - 粵語殘片

有人話我把聲太歡樂, 我就索性post首相對輕鬆同happy嘅歌比各位聽下
[url]
[/url]
喬遷那日打掃廢物家居仿似開戰
無意發現當天穿返學夏季襯衣
奇怪卻是茄汁污垢
滲在這襯衣 布章外邊
極其大意 為何如此

想那日初次約會心驚手震膽顫
忙裡泄露各種的醜態像喪屍
而尷尬是快餐廳裡
我誤把漿汁四周亂濺
駭人場面相當諷刺

你及時遞上餐紙 去為我清洗襯衣
剎那間身體的觸碰大件事

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

怎努力 都想不起 初戀怎會改變
情侶數字 我屈指一算大概知
奇怪卻是 每戀一次 震憾總逐漸變得越淺
令人動心 只得那次

有沒捱壞了身子 會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這 醜小子

今天看那段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光 一去難再遇上一次

在混亂雜物當中找到失去的往事
但現在雜物與我舉家將會搬遷 讓記念成歷史

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片
任何情節 今天多一種意義
現時大了 那種心跳難重演
極爆裂場面 想再遇確實靠天意

請評 , 可隨意負皮但嚴禁人身攻擊

都幾難聽，唱k交流下還可以，post上網就不了

好撚難聽

似醬爆多啲wo

睇完comment
但都係禁左入去聽

音樂堂呀?
定合唱團?

唱得咁撚難聽都學人cover
利申:唱得難聽過你

真心講，樓主音樂感未必差，但好明顯係唔識得唱歌，錯誤地選擇左用一個自己唱得舒服既方法去唱，所以可能自己未必feel到問題所在。建議樓主有心既話可以跟老師學下唱歌，唔好以為唱歌唔洗學，其實都有幾多學問。
利申：鍾意唱但冇學過唱歌